Robert Downey Jr.新片大規模補拍及嚴重超支

目前報導電影製作成本高達1.75億美元，環球找來《狂‧神‧魔戰》《忍者龜:變種時代》導演Jonathan Liebesman補拍內容，持續21天。原導演Stephen Gaghan也有出現在補拍片場協助，會繼續保持電影署名導演。

消息透露，這是導演職業生涯第一次執導大成本真人/CG大片，而且還有喜劇基調。電影裡有大量杜立德醫生和會說話的CG動物互動，但粗剪版無法抓到這些混合元素，環球方面和電影製片人認為必須對電影進行手術。
環球在2018宣佈電影大延期9個月，原定今年4月12號本週末上映，後定2020年1月17號上映。

環球最開始找的是《Lego蝙蝠俠》導演Chris McKay，他評估了電影粗剪版，後提出了意見並且監督了補拍的劇本，但無時間參與補拍。內部人士說原導演在動物方面需要幫助，後面找的兩位導演在這方面是專家。

Dr. Dolittle is back in the operating room.

Universal is reworking its big-budget live-action/CG hybrid feature The Voyage of Doctor Dolittle, the story of an eccentric doctor played by Robert Downey Jr. who can speak to animals, and is coming off of an extensive shoot overseen by Jonathan Liebesman, the helmer behind Wrath of the Titans and Teenage Mutant Ninja Turtles.

Stephen Gaghan, the original director, was on set and collaborated with Liebesman, say insiders. Several sources note the process was “inclusive” and Gaghan will remain the credited director.

The new photography lasted 21 shooting days (not including new postproduction work), according to insiders, and came after an overhaul courtesy of Chris McKay, the director of The Lego Batman Movie.

Sources say that it became apparent to the studio and producers Susan Downey, Joe Roth and Jeff Kirschenbaum in fall 2018 that the movie, budgeted at $175 million, needed some surgery. Gaghan is known for his Oscar-winning work on layered dramas such as Traffic and Syriana; it was his first time tackling a visual effects-heavy production that was also comedic in tone. The movie features Dolittle interacting with numerous speaking animals, the latter being brought to life via computer-generated visual effects. Sources say that Gaghan’s cut didn’t catch those hybrid elements.

The studio knew more than a nip and tuck was needed when in October 2018 it pushed the release date from April 12, 2019, back nine months to Jan. 17, 2020.

The studio and producers began looking for a filmmaker for the job, landing on McKay, best known for his work on Robot Chicken and The Lego Batman Movie, projects that involved unique animation looks as well as irreverent tones, the latter being a Downey hallmark.

McKay assessed the assembled cut and helped come up with new ideas while also overseeing the writing of new material. McKay wasn’t available for the new shoot but did hand the baton off to Liebesman, with whom he worked on Ninja Turtles.

“Gaghan needed help with the animal component of it all,” says one source. “These two guys who had expertise in that field, and they came in to help.”

有蜘蛛俠😂

[url]好似幾正[/url]

最新奧斯卡易帝Rami Malek都有份
Mr Robot

影*帝

易帝

a dog